林梓晉入一入黎，有樣野俾你

我唔覺意印多左，整多左
唔想晒
如果你叫林梓晉
我可以全套俾晒你